★港股五窮月冧2800點 差絕全球

中美貿易關係急速惡化，5月份環球股市顯著受壓，當中又以港股「最傷」。5月份恒生指數累挫2,798點，以點數計為史上最慘「五窮月」，累積跌幅達到9.42%，衰絕環球主要股市，港股市值單月蒸發超過3.3萬億元。

統計顯示，5月份及6月份港股走勢關連度高，過去10年同步比率達80%，反映「六絕月」港股仍高危。事實上，綜合多名證券分析員及基金經理意見意見，普遍預期6月份港股會續尋底，若中美貿易形勢沒有起色，恒指恐跌至25,500到26,000點始喘穩。

7月入貨

可能香港已死

6月中會跌得仲勁

老貓又入貨

港樓又破頂
升絕全球!

星期一見20000

唔會！有美軍

厲害了 我的港

我等29200再沽過
如果等到既話)))))

反正都係搏一鋪

hk 7月死硬，今次係永恆的死，唔同以前有得翻身